{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702372",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담(SODAM)"
    },
    "text": "ソダム(SODAM) (소담(SODAM))\\n\n慶尚北道慶州市新坪洞400-1普門団地大明リゾート\\n\n韓食-韓定食 , 07:00~21:00Break Time(平日のみ) : 15:00~16:00 詳細を見る , 年中無休 , 160席/部屋:部屋なし , 千年古都の山々と新羅の禅宗国師主の聖地慶州は歴史と自然の調和のとれた場所として知られています。 そこで韓国固有の味と趣を感じながら慶州旅行の価値を高めてみてください。 韓国料理店ソダムは慶州で育った新鮮な材料を使用し、独特で真心が込められた韓国料理を提供しています。 ソダムで真の韓国の味をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソダムはどこにありますか？",
            "answer": "ソダムは慶尚北道慶州市新坪洞400-1普門団地大明リゾートにあります。"
        },
        {
            "question": "ソダムはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ソダムは韓食-韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソダムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソダムは07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソダムは休憩時間がありますか？",
            "answer": "ソダムは平日のみ、15:00から16:00まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "ソダムは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ソダムは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソダムの席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "ソダムは160席あります。"
        },
        {
            "question": "ソダムには個室はありますか？",
            "answer": "ソダムには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "慶州はどんな場所ですか？",
            "answer": "慶州は千年古都の山々と新羅の禅宗国師主の聖地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ソダムではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ソダムでは慶州で育った新鮮な材料を使用し、独特で真心が込められた韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソダムで韓国の味を体験できますか？",
            "answer": "はい、ソダムで真の韓国の味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 313
    }
}